邊到有30m嘅lan線買

如題

揾裝寛頻d師傅叫佢夾一條

落街買，死毒撚

屋企附近得啲15米最長

咁不如自己買 快手又方便

電腦鋪會唔會有得幫手剪埋加頭

深水埗旺角果啲賣電子野既鋪頭

應該去一般電腦舖係無
可能要出黃金

綠聯

試下買箱線番黎DIY

入公廁剪啦

鴨寮街. 有間有兩層嘅地鋪

ssp買接駁hub 幾蚊雞

之前ssp電子城買過

wa輝

深水埗華X
100米都有

有夠野可以線駁線

30m你用嚟上網定用嚟度頸

黃金有間串過馬撚嘅啊姐應該有

SSP賣線的有得課金夾埋頭
成品線應該無30米

成三千萬買樓都得啦！
仲買lan線真係on99

大師級

30m巴打一定係住大屋
橫掂有錢直接call師傅上去搞啦

黃金見過有15米 問下可能有30米

要咁長做乜